根據觀察 每逢深夜既post就好多風向撚

小弟呢幾日都無番工每日都好夜訓
每逢到深夜就會有好多人帶風向
d風向大到就咁鳩睇連登都感覺到

我地係咪應該要諗下辦法解決下呢個問題?

冇 上連登勿認真

其實平時都有,不過日頭啲post多啲佢上唔到熱門或者浮唔到面

d 狗深夜先放工

已經係好耐之前嘅事，冇咩辦法解決，論壇個話事人唔做野可以點？
唯有大家醒目d唔好咁蠢俾人帶到風向。

其實岩先諗到個方法,
如果連仔幫到手既話就最好
如果見到有d ac 可以係連續幾日,日夜都出post
仲要出得好密,回覆得好完,,係咪應該可以當係職業5毛?

一早有人整咗 5毛list了

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

無解決
不用解決
用心分析，可以理解支共軍情

你咁樣反向思考都岩

不過有陣時配合埋一d爭議性決定
d風向撚既威力真係幾大

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

夜晚搞開花搞到深夜

求list

佢地有幾次成功分化:------
1. 蒙面法後休息一日
2. 抹黑加泰隆尼亞集會
3. 抹黑臨時政府宣言
不過狼來了，多一兩次就收皮。

我都希望係
不過分化撚目標唔係佢失敗幾多次.
係佢成功一兩次就已經好大影響

不嬲都係咁
總之留意到突然大量吹淡，吹失敗，吹休息，就係港共蝕左章

thx

吹休息呢個真